[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/346876392", "content": "\n\uff08\u88ab\uff09\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267493507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267493507/answer/418619577", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u5bb6\u5f88\u6709\u94b1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46086426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46086426/answer/403989222", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u732b\u4f1a\u8bb0\u5f97\u7ecf\u5e38\u5582\u5b83\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270185550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270185550/answer/400311791", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u4e70\u6765\u7684\u5b69\u5b50\u3001\u5987\u5973\u4eec\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280730737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280730737/answer/416628707", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u5973\u6027\u5927\u591a\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265746160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265746160/answer/424355550", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u53d8\u6001\u7684\u535a\u58eb\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269995593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269995593/answer/427559547", "content": "\n\u513f\u79d1\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3/\u6bc1\u4e09\u89c2/\u611f\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29287203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29287203/answer/409399307", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7684\u7535\u8111\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u88c5\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281282523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281282523/answer/430209317", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8868\u60c5\u5305\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64063479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64063479/answer/428902417", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u5b8b\u671d\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279740967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279740967/answer/428842284", "content": "\n\u603b\u60f3\u524d\u9762\u6709\u4eba\u6307\u5bfc\u6709\u4eba\u5e26\u9886\uff0c\u4e0d\u6562\u300c\u72ec\u5f53\u4e00\u9762\u300d\uff0c\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282807636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282807636/answer/430175088", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8d70\u7ea2\u7684\u957f\u80e1\u5b50\u8001\u827a\u672f\u5bb6\u7528\u9488\u7ba1\u55b7\u58a8\u4f5c\u753b\uff0c\u5230\u5e95\u7b97\u884c\u4e3a\u827a\u672f\u8fd8\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/430361052", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/430003499", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282064034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282064034/answer/424220279", "content": "\n\u5218\u5907\u540c\u66f9\u64cd\u4e92\u76f8\u4ea4\u6362\u52bf\u529b.\u66f9\u64cd\u6700\u540e\u4f1a\u4e00\u6837\u65e0\u529b\u56de\u5929\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910729/answer/429038383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u5f88\u8ba8\u538c\uff0c\u4f46\u957f\u5927\u4e86\u5374\u4e0d\u8ba8\u538c\u751a\u81f3\u559c\u6b22\u5fc3\u75bc\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271431909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271431909/answer/429848164", "content": "\n\u8bf7\u6652\u6652\u4f60\u6700\u201c\u6740\u201d\u7684\u7a7f\u642d\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282994765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282994765/answer/429801816", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u6f2b\u753b\u7b2c909\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281999388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281999388/answer/424036776", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u7684\u8bc4\u4ef7\u5728\u8fd1\u671f\uff0820180622\uff09\u53cd\u8f6c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47342018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47342018/answer/429587650", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u65e6\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\u4e86\uff0c\u5f88\u96be\u518d\u56de\u5230\u516c\u53f8\u53bb\u5750\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282880854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282880854/answer/428572843", "content": "\n\u9762\u8bd5\u60f3\u62ff10K\uff0cHR\u8bf4\u4f60\u53ea\u503c7K\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u56de\u7b54\u6216\u8005\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36113637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36113637/answer/428302149", "content": "\n\u5728\u661f\u5df4\u514b\u70b9\u70ed\u62ff\u94c1\u65f6\u544a\u8bc9\u5e97\u5458\u4e0d\u52a0\u7cd6\uff0c\u5e97\u5458\u8bf4\u62ff\u94c1\u662f\u4e0d\u52a0\u7cd6\u7684\u5148\u751f\u3002\u6211\u8be5\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275993311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275993311/answer/424315392", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0aFaker\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31037312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31037312/answer/404222357", "content": "\n\u300a\u60c5\u6df1\u6df1\u96e8\u8499\u8499\u300b\u91cc\u5982\u840d\u662f\u7eff\u8336\u5a4a\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/414107861", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/421572055", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/422714340", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279096681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279096681/answer/410396957", "content": "\nov\u548c\u5c0f\u7c73\u8c01\u66f4\u6709\u672a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21018000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21018000/answer/419745447", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u300d\uff1f\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280444138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280444138/answer/414014477", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7UFC\u5973\u683c\u6597\u624bRose Namajunas\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/365067762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275144118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275144118/answer/395963823", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684 MIUI \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278894080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278894080/answer/407749571", "content": "\n\u817e\u8baf\u4e0e\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u7684\u51b2\u7a81\u6b63\u5728\u5347\u7ea7\u5417\uff1f\u4e24\u8005\u7684\u7ade\u4e89\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267759820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267759820/answer/342943502", "content": "\n\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u662f\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u9ed1\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63864198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63864198/answer/394493785", "content": "\n\u300c\u6625\u98ce\u5341\u91cc\u4e0d\u5982\u4f60\u300d\u771f\u7684\u4e0d\u9002\u5408\u7528\u6765\u79f0\u8d5e\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272371280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272371280/answer/367962841", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u91cc\u9762\u5973\u751f\u73a9\u7684\u4e0d\u597d\u5c31\u4f1a\u88ab\u9a82\u7684\u5f88\u60e8\uff0c\u4f46\u662f\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u91cc\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u4eec\u90fd\u5f88\u6e29\u67d4\u4f1a\u5b89\u6170\u4f1a\u5e26\u7740\u5403\u9e21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275620469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275620469/answer/395701101", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266876196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266876196/answer/390462317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48SpaceX\u7684\u706b\u7bad\u516c\u53f8\u6ca1\u6709\u4e2d\u56fd\u8fd9\u6837\u7684\u4e3e\u56fd\u503e\u529b\u652f\u6301\uff0c\u53cd\u800c\u8d85\u8d8a\u6211\u56fd\u7684\u957f\u5f815\u8fd9\u4e48\u591a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268608943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268608943/answer/384087638", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8bc6\u8fc7\u98de\u884c\u5458\u7684\u54ea\u4e9b\u795e\u4e00\u822c\u7684\u98de\u884c\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/386544250", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40854395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40854395/answer/382542520", "content": "\n\u81ea\u5df1\u62e5\u6709\u4e00\u53f0\u670d\u52a1\u5668\u53ef\u4ee5\u505a\u54ea\u4e9b\u5f88\u9177\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267080884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267080884/answer/350559246", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u5e42\u7684\u4e1a\u5185\u98ce\u8bc4\u6bd4\u8303\u51b0\u51b0\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28753270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28753270/answer/385141755", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u8d85\u7ea7\u8d35\u7684\u4e1d\u889c\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/418073191", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281923834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281923834/answer/426808229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5357\u77f3\u6cb9\u5927\u5b66\u4e00\u5b66\u751f\u6302\u79d1\u516b\u95e8\u7ee9\u70b91.08\u5f55\u53d6\u5317\u5927\u7814\u7a76\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268531959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268531959/answer/412928241", "content": "\n\u7231\u8d2a\u5c0f\u4fbf\u5b9c\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29353581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29353581/answer/370771178", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u82af\u7247\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273922659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273922659/answer/374380148", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6ca1\u542c\u957f\u8f88\u529d\u544a\uff0c\u4e0e\u7a77\u7537\u670b\u53cb\u7ed3\u5a5a\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u90fd\u8fc7\u5f97\u548b\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/409625989", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279372409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279372409/answer/407303846", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u4e2d\u5c0f\u8d1d\u957f\u5927\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6740\u4eba\u72c2\u8d64\u7130\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265522322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265522322/answer/420542139", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u300c\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274444803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274444803/answer/418948402", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u662f\u600e\u6837\u7761\u89c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/423045644", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278531478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278531478/answer/408890885", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e7c\u513f\u56ed\u603b\u6298\u817e\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42088685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42088685/answer/429721407", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u4ee5\u540e\u4f1a\u611f\u53f9\u300c\u5367\u69fd\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5730\u65b9\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265818612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265818612/answer/406345388", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u4ee3\u7684\u4e00\u4e2a\u57ce\u9547\u96c6\u4f53\u7a7f\u8d8a\u5230\u5148\u79e6\u65f6\u4ee3\uff0c\u4f1a\u88ab\u53e4\u4eba\u53cd\u6740\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/426186845", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/410331569", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/429606408", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/429644996", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37632246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37632246/answer/371121835", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u548c\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u6709\u5173\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279372409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279372409/answer/427699174", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u4e2d\u5c0f\u8d1d\u957f\u5927\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6740\u4eba\u72c2\u8d64\u7130\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/426890627", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279084672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279084672/answer/406486096", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u9047\u4e0a\u66f4\u597d\u770b\u3001\u4f18\u79c0\u3001\u4ef7\u503c\u5339\u914d\u7684\u4eba\uff0c\u4f1a\u79bb\u5f00\u73b0\u4efb\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/340763750", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32168297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32168297/answer/412933036", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u6bd5\u4e1a\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20489143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20489143/answer/363053742", "content": "\n\u521d\u5165\u884c\u7684\u5e74\u8f7b\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9519\u8bef\u8ba4\u77e5\uff0c\u5982\u4f55\u626d\u8f6c\u8fc7\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278288055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278288055/answer/399201332", "content": "\n90\u540e\uff0c\u521a\u5de5\u4f5c2\u5e74\uff0c\u624b\u4e0a\u67097.8\u4e07\u3002\u600e\u4e48\u6295\u8d44\u7406\u8d22\uff0c\u5b9e\u73b0\u8d22\u5bcc\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/417308150", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/421328651", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277613607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277613607/answer/395309410", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 13 \u65e5\u4e0a\u6d77\u5e02\u67d0\u6c11\u8b66\u67e5\u5904\u65e0\u724c\u7167\u53f8\u673a\u65f6\u4e0a\u6f14\u7684\u300c\u6559\u79d1\u4e66\u7ea7\u6267\u6cd5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44066479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44066479/answer/416089163", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271233511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271233511/answer/361778610", "content": "\n\u5982\u4f55\u9605\u8bfb\uff08\u5b66\u4e60\uff09\u4e00\u672c\u539a\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57971910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57971910/answer/419487831", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4f8f\u7f57\u7eaa\u4e16\u754c2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/419281867", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280556833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280556833/answer/415185116", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u7684\u8bc4\u4ef7\u5728\u4e00\u5468\u4e4b\u5185\u53cd\u8f6c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31377101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31377101/answer/403757577", "content": "\nC++\u591a\u7ee7\u627f\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff0cJava\u7684\u63a5\u53e3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6448\u5f03\u8fd9\u4e9b\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54849511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54849511/answer/414991086", "content": "\n\u4eba\u6389\u8fdb\u4e00\u7f38 502 \u80f6\u6c34\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270043313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270043313/answer/353119319", "content": "\n\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u8bc4\u4ef7\u6781\u9ad8\uff0c\u81f3\u4eca\u6211\u6ca1\u770b\u5230\u8d1f\u9762\u8bf4\u6cd5\u3002\u5b83\u771f\u7684\u6beb\u65e0\u7f3a\u70b9\u4e48\uff1f (\u975e\u9ed1\uff0c\u521a\u5f00\u59cb\u770b)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20369594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20369594/answer/354759186", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5fae\u8f6f\u8870\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279036871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279036871/answer/410035424", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u300c\u5f88\u5413\u4eba\u6280\u672f\u300d\u7684\u8363\u8000 Play\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35953016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35953016/answer/411990552", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5e94\u7b54\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u672f\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276446407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276446407/answer/404165442", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u578b\u5de8\u5927\u4f46\u662f\u5f88\u6e29\u67d4\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267119029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267119029/answer/343660828", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/394426156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48194194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48194194/answer/387088060", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u653e\u5728\u7a0b\u5e8f\u5458\u529e\u516c\u684c\u4e0a\u7684\u9ad8\u903c\u683c\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/377923942", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/344254145", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23767092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23767092/answer/397507528", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u884c\u4e1a\u53ef\u4ee5\u8bf4\u6c47\u96c6\u4e86\u6700\u591a\u7684\u4eba\u624d\u548c\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276260168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276260168/answer/386569373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 KaiOS \u8d85\u8d8a iOS \u6210\u4e3a\u5370\u5ea6\u7b2c\u4e8c\u5927\u79fb\u52a8\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/394321587", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u53bb\u94f6\u884c\u5b58\u6b3e\u4e00\u4e2a\u4ebf\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/393945486", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273526860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273526860/answer/374085341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u811a\u611f\u6781\u597d\u4e14\u9002\u5408\u590f\u5929\u7a7f\u7740\u7684\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271704330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271704330/answer/375815904", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u9ed1\u5ba2\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/392978168", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274323243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274323243/answer/386097810", "content": "\n\u8868\u767d\u5931\u8d25\u90a3\u4e00\u523b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22044254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22044254/answer/386442412", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4eac\u4e1c\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35202781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35202781/answer/337632318", "content": "\n\u4f60\u5728\u521a\u51fa\u56fd\u65f6\u95f9\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134387/answer/386066052", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u6700\u63a8\u8350\u7684 C/C++ \u7a0b\u5e8f\u5e93\u6709\u54ea\u4e9b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163307/answer/424252263", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4e0d\u60f3\u5728\u5bbf\u820d\u4f4f\u4e86?\n"}]